終於辭職 小利利回復自由身

屌你老母老女人幾時死

失業人士

我自豪

未開學咩

我鍾意幾時開學就開學

利 唔好同佢哋癲啦

日日出去蒲

我心有所屬唔蒲做個good boiiii

有冇請老女人食餅

我一樣野都唔益佢

猁，解放完要諗生存

nmsl

辭職咪辭職囉 小鬼野利利？

幾時一齊出去玩

想屌irene

收聲啦

我小可愛要用疊字字

一起放狗？

我無戴套中出禮志